各院校學生會係橋頭堡 一定要守住

學界今次嘅表現大家有目共睹
但大家又知唔知佢地內部嘅處境其實好危險
我總括左唔同院校學生會幹事會嘅情況係到

港大: 親共莊上唔到，依家臨委
中大: 兩支互撼，依家有莊
科大: 多年無莊，今年唔夠票上唔到，依家臨委
城大: 無人肯上，依家臨委
浸大: 上年斷左，依家有莊
嶺大: 斷斷續續，今年唔夠票，依家臨委
教大: 今年唔夠票，依家臨委
理大: 比較少斷莊，依家有莊
公大: 多年無莊，依家臨委
樹大: 親共莊上唔到，依家臨委
恒大: 班老鬼頂左第二年，依家有莊

可以見到，7支斷莊，4支有莊
部分仲要有比親共勢力入侵
情況好危險

希望大家推依個post上去
比黎緊入大學嘅連登仔知
入學生會都係一種抗爭 我地需要學界力量

推呀

垃圾港大親共莊

推呀情況好危險

入唔到u唔識嘢 幫推

明愛東華珠海 都得架
要加油呀學界

推

再斷莊守唔得耐
推

幫推

ive仔呢

我記得都有su 但上網唔係好查到
不過都可以入su加入抗爭

真係唔頂得幾耐

但係上大莊真係好煩好多野背
大莊啲老屎忽文化真係頂唔緊

如果IVE入U去上莊有無得諗

有呀 好多都係yr3/4先上SU
推